仲有冇人依家會去旅行

仲有冇人依家會去旅行
放咁耐假 悶得制走去旅行係咪冒險

去旅行其實仲安全
逃出疫區
有啲人話乜乜乜地方好多大陸人去
好危險
但其實大陸團已經停曬
外國啲景點已經冇咁逼
只要坐飛機戴好口罩
喺外國受感染嘅機會一定少過本港

有 我見啲人好開心咁去

你自己係疫區入面嫁，你點知自己有冇病啊，仲周圍飛害其他國家？

香港

想去東京 但係都好多感染個案